第一日返工就比人炒撚左，有冇搞撚錯？

最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴
有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

冇是噉的
0分

佢地唔岩啦

係蠢姐冇嘢嘅.

0分重作

0分

恭喜你呀！唔賀一賀佢點得

樓主抄我POST，屌你老母

有冇問佢拿一個月糧

咁撚多新會然

咁熱邊個做丫，佢地頭痕昨

😂👌🏻

重作啦

上一份幼稚園老師，今次到麵包師傅，下一份會係咩？